Wij beiden liep twee mooie golfbanen in hun heerlijke reet-openingen en vervolgens gescheiden dat alle ziet de grand finale van de vier sodomieten in de reet voor hem, en het vierde frontman in de immense en prachtige Naatje van de oude bawd.
